美團(3690)

今日3690 開市升10%, 呢隻有冇機上到100?
反觀9988 冇乜力

好消息出貨

9988前景真係相對差小小, 比京東, 拼多多夾攻
黎緊呢一年又會比大股東沽貨唔升得多
佢打美團又未咁快見到成效, 同打唔打得過都好大問題
大眾點評已經做起左
想買增長都係3690好小小

LLMCH, 我之前$100買，$70震走左，宜家竟然升返曬我個價。DLLMCH!!!!

仲唔快啲入貨

Hold貨，都係實力一部份。

美團業績好啊
連續幾季都能夠轉虧為盈,步入正軌
武漢肺炎d人留多左係屋企咪訂多左外賣🥡
其實唔錯架

怪就你冇錢溝

無人有渣到美團?
呢排keep住係咁上

我諗緊幾時放，均價102冇撈底

上星期107 放咗，之後坐火箭咁升

執少成皮嘢

目標130蚊放都唔算過份